第一屆K-pop女團員樣衰大賽 第三次輪選

金南珠因上局輪選得票最高 直接進入總決賽
兩名前三甲已誕生 本次輪選得票最高者
將會成為最後一名的前三甲
兩項投票選項(2comments)出現前 請勿留言
搜圖需時 請耐心等待

李洙姃

vs
韓海彬

正評=李洙姃 負評=韓海彬

俞璉靜

vs
姜昭恩

正評=俞璉靜 負評=姜昭恩

截止投票時間: 今天23:00

幫俞璉靜隻肥西拉下票

十卜

推~

樓主搞個日本46 48 樣衰大賽
精彩程度可以更高

咩係46 48

豆神已經係終點等緊你

總決賽入圍賽 現正接受投票
於今天23:00截止 請多多支持

投乜撚野 都唔夠南豬做咖啦

Jooe會做低南珠

都唔知搞黎做乜 jooe根本完勝

睇下第二三名係邊個

腦海即刻諗起哥斯拉對KING KONG

我錯 一個Rina已經做低左南珠

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！